敬告民主派：大學生先啱啱拒絕閉門會議，民主派可唔可以同一陣線？

至少要公開討論啩？！
又密室談判？！
唔好哩期做番好啲又搞哩啲

屌 即係邊個呀？
去fb屌7佢

推

都想知

其實民主派去會下面係好事，佢地自知代表唔到群眾，應承唔到d咩野，但佢地可以將聲音帶入政府。政府先知點樣拆呢個局

我覺得唔緊要，兄弟爬山各自努力，議員都有議員嘅做法，只要佢地記住佢地唔代表二百萬人，同埋五大訴求一個都唔會讓步就夠，咪等佢地聽下政府有咩廢話

你完全唔傾比位人入，之前佢地都想傾

但事後會俾人入佢哋枱底傾咗交易etc
如果仲係要見，希望佢哋見完小心交代清楚傾咗乜

拒絕任何代表

但公開會面大家一定企硬，變做騷

市民五大訴求 已好清晰

閉門，真實內容大家一定唔知
但向外界講既一定係正面野
就選舉，你懂的

希望民主派可以幫手宣傳但唔好騎劫

民主派記得 堅持五大訴求 然後就我無野講

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

你覺得政府唔知民間想要咩？

摸底可以，唔該醒醒定定
你地放棄自己我地唯有自己做

其實有傾點都好過無傾，如果泛民傾完嘅方案大家都接受唔到，咁大家一樣可以唔支持，這是香港民主可貴之處。

先睇佢地傾到d乜先。

我覺得點都要搵人傾既

不過傾完就咪撚搭個死人大台係到9up

民主派去做先係好事
佢地班友成場運動既角色就只係輔助,佢地夠阻你衝立法會啦, 阻到咩?
佢地去左傾,可以防止班淺黃話示威者不理性,不對話
但又同時佢地根本無任何能力/權力對代整場運動談判

係 佢地都有佢地嘅同溫層，你見佢過去呢個月反應咁慢就知佢地跟本唔掌握民情。

就算佢地想估，身邊都係一堆開口埋口中國人嘅廢物。

由泛民去會面的確係好好機會將民情帶入政府

起碼要公開會面啦

佢地枱底傾咩都好，民眾自有判斷。佢地都亂嚟唔到d咩

公開會面最唔係嘅一樣嘢係做唔到坦誠對話。有d嘢始終唔講得出口畀全部人知

民主派唔好又做扶不起的阿斗吖

烏克蘭示威LAST 一戰係議員賣隊友，跟住D勇武派拆大台

民主派入面大家方法好唔同
邊個去分別好大
希望唔係古代老人去

信唔過民主黨
有乜好傾?
五大訴求已經好清晰
有咩唔明, 七月七黎尖沙咀問, 唔清楚問到清楚為止

如果個正苦到今時今日都唔知市民要咩 佢真係枉握咁多資源。。

只可以講，唔信有好嘅結果

搵鄺仔

民主派密談都好撐咁快大家就唔記得左超區點黎
你地最愛嘅鄺「神」都係選超區選返黎架咋

9年前就話搵四方西同av仁搵 9年之後民主黨要搵我諗就係搵黃碧雲去傾啦

民主派呢一個月都有見過777, 無咩大不了

係學生組織先重要

一係on9一係1毛，典型奴才心態，覺得聖上都係好嘅，只不過係畀人蒙騙咗

唔緊要，而家所有人都知冇人代表倒呢場運動
啲議員都知唔可以妥協(除咗黃碧雲之類嘅真心戇鳩)，唔係200萬人都會反檯
民間唔可以有代表去傾，但係議員始終係制度內一部份，唔可以唔傾
嗰班老而不都收檔得七七八八，今時今日佢地都自知代表唔倒群眾，唔同以前，唔會亂嚟

拒絕任何閉門會議

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

民主黨關鍵時候始終覺得自己係呀頭
其實只係盾既一部份

政府點會唔知點拆?佢地只係唔想拆

奴乜嘢撚才呀

幾時有話過香港政府係聖上？大家行出嚟係為咗咩？係要政府畀個說法吖嘛。

政府唔肯聽人講我地係可以屌佢老母，但佢想依家搵個方法嚟聽人講，我地亦無謂將全部門關上，咪即管睇下佢地傾得出d咩囉。

佢地傾出嚟嘅嘢，大家都會睇，到時大家想支持d咩咪支持d咩囉

仲有咩聲音帶入政府？
而家聲音好清楚，係政府選擇聽唔到睇唔到

要政府畀個說法？說法咋？越講越卑微
係要佢回應訴求呀﹗要撤就快手撤，要特赦就自己宣佈得啦，五大訴求喺立法會度有寫，仲係唔知可以走去睇
竟然仲要民主派轉達民情？好大嘅官威呀林奠

如果係傾得兩個結果
一係飯民再次賣港
二係傾完等於無傾
我估係政府摸底

民主派幾十年嚟都係咁 唔好撚以為呢一個月嘅表現可以洗走當年政改暗室談判單嘢

我哋只有5個訴求
已經用point form好清楚咁表明
請問仲有咩其他聲音需要傳達？

鄺神，heidi ， 區諾軒，毛ee， 呢幾個後生派 應該ok 。 老一派個d 碧雲邪神就不了。

btw 其實依家唔係傾既時候，有4個烈士犧牲咗，依家應該係直接回應五大訴求既時刻，一個都不能少

收皮啦
飯民不代表我

港豬幾時先識醒
人地拎選票政治光環
年青人就變成過街老鼠，牢獄之災

佢地要傾未由得佢地去傾到飽囉
就算一陣出黎話佢地無條件接受晒政府啲野都冇意思
泛民由一開始已冇能力call停運動

我無嘢講

認真 有毛孟靜係到我反而唔太擔心

其實有乜好傾

5大訴求 就係咁簡單

民主派真係好撚蠢
你同佢開個閉門會, 政府之後話同你係會上達成某D共識, 咁就變左又出賣抗爭者, D票就跌返出嚟
會面可能係為左建制派選舉而出嘅招數

全部都係yes/no問題
有咩好傾？
仲有 一面放風搵人傾 一面叫狗仔大搜捕
又用番2014年啲手段

推俾啲小朋友睇下喇
唔使日日鄺神鄺神嘅
佢只係做番一個民選議員應該做咩本份啫

係咪真係冇人記得呢獲野 傾左咩番黎
唔見有人提係咪失哂憶

不過唔去談，政府又會捉住，想同你談，你又唔談。不過算吧啦，民主派應該都識執生，如果仲要估中七野，咁就唔好怪我地。

又想賣港

又唔使太敏感既
張建宗見完建制見泛民
其中一樣係要傾會唔會書面表決財委會議案
泛民本來意見不一不過而家都統一say no

民主派不代表我，要傾就放梁天琦同埋立會班義士傾

五大訴求 半步都唔可能讓

屌你老母 洗撚同佢傾 5大訴求 政府停運又點 錢唔批又點 人命呀 我理得你d錢批唔批 你試下email書面批錢呀 屌到你班老屁忽爆炸

咪撚分化 今時今日唔信泛民仲可以信邊個

咁佢地係立法會議員,工作上見張建宗都合理。

唔公開冇得傾

喂唔好屌住先,
佢地要傾財委傳聞議案果樣野
就算泛民想代表 都代表唔到, 因為今次佢地唔係做莊

我無野講

其實識玩既話
反正都係閉門,無人知真相
搶住快過政府 出到黎9UP張建宗講既野,幫佢加鹽加醋
一黎反正先講先贏,你事後話唔係都已經先入為主左
2黎攪到政府內部分歧更加大
但飯民咁潔癖,應該唔識玩呢D 狗閪野

我覺得無需擔心，主要係傾財委會議案，始終關於民生既撥款要搞
由開始睇泛民既行動，今次真係無咩好擔心

可以俾民主派入去傾下，俾佢地反映下意見，不過要強調佢地代表唔到任何人，留番俾政府自己出解決方案

議員有議員要做嘅嘢
佢都唔會敢話自己有份衝啦
各有各做

泛民入去傾，咁都喺佢哋議員責任
但喺，咪撚檯底交易，亦唔好撚諗住代表到全港市民同學生

某程度上係
之後正苦縮既就又可以激化群眾

反而搵人比資訊班議員，邀請佢去公民廣場開大會，回應5大訴求。

搞密室談判全部係鬼
要傾就公開同所有人傾
理得你係邊個
總之閂門果一刻起就要屌

人多口雜，最好一定傾唔埋，達唔到共識。

但佢地跪都會令一班溫和派黃絲跟住跪,而且到時泛民肯定會先下手為強攻擊勇武派從而阻礙勇武派行動.以前抗爭試過N次.

個人唔支持任何會面，公開會面我當意見唔同，閉門會面我就只能當係背叛

咁就唔該講清楚，泛民只傾財委會安排，絕不閉討論五大訴求，絕不代表示威人士

泛民最鐘意包攬談判
唔係點發揮建制B隊作用

不談判，拒絕被代表
我無野講

咪分化啦

同意 其實我自己覺得林鄭某程度同我地同一陣線
She has no choice
要諗既反而係點逼中國讓步

好事來，飯民傾得掂數先講
就算佢地爭取唔到，我地即刻講無大台，代表唔到200萬，到時學聯再傾一次

出幾十萬糧
佢自己諗
自己d屎請自己執
5個訴求半步不讓

而且根本做show想分化你地渣

兄弟爬山，咁佢地始終係議員，都有責任同政府溝通，等睇下開完有咩講啦。

對佢哋無期待, 覺得可以鬧定先

同個幾月唔知做過咩既張建宗傾係有咩用

推
遊行只集中五大訴求
唔好模糊焦點

其實有乜好傾
5大訴求已經好清晰
一係接納一係拒絕